點解d人可以接受到 著住幾件屙屎果種感覺？？

真係好難頂
特別雞皮起果陣 同d衫疊埋一齊
真係比死更難受

up緊乜柒阿你？

即係屙屎要全裸

用手抿屎->抹落身->再抿->再抹->最後沖身

我同樓主呢點一樣

一定要係屋企痾

一定除晒衫

感受同天地一體既感覺

個感覺真係説不出的美好